律政司不會就南丫海難再向任何人提出檢控

【Now新聞台】律政司決定不會就2012年的南丫海難，再向任何人或公司提出檢控。

當局書面回覆立法會質詢時指，警方分別在2015年及2018年，先後就南丫海難，向律政司提交對海事處以外人員及機構的調查報告及相關證據。

警方上月中接獲律政司通知，決定不會再檢控任何人或公司。而警方2015年，已向死因庭提交39份死因調查報告，並在上月中，將所有調查結果及法律意見通知死因裁判官。

律政司強調，若案件有合理定罪機會及符合公眾利益，才會提控；早前已就本案，先後向兩艘船的船長及兩名海事處人員提出檢控。

我話冇事就冇事
你死你事

......

Justice

自己人，無事

咁先係香港
你揸正告人我仲驚

DOJ

公眾利益？記者去查車牌去報導真相
明顯呢啲係涉及重大公眾利益

點解又去告

律政司喎, 笑撚死人咩

水密門完全唔理

push

赤納粹甲級戰犯鄭若驊

Department of JERKS